# devops-netology
##start homework

будут игнорироваться:
 
        - все директории .terraform

        - все файлы с расширением .tfstate и файлы собержащие в названиее .tfstate.

        - файл crash.log и все файлы которые начинаются на crash. а заканчиваются на .log

        - все файлы с расширением tfvars и все файлы заканчивающиеся на tfvars.json

        - файлы override.tf и override.tf.json, а так же все файлы заканчивающиеся _override.tf.json и _override.tf

        - файлы terraform.rc и .terraformrc
